有無地方有賣舊Blackberry？

有無地方有賣舊Blackberry？
深水埗？

鴨記大把，但係宜家仲有bis plan ?